幫推！！！天水圍有狗上緊防暴裝備

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推

抌個屎袋落去

光復香港

天水圍要人

Push

我係香港人
我會參與8月5日三罷
罷工罷市罷課

手足小心啲

小心香港人